元朗巴打想大家一齊入去呢個page幫手

大家好，我係一個自細係元朗長大，安居樂業嘅巴打，星期日發生嘅事令我覺得好心痛，令我自己對元朗嘅信心跌到落谷低。元朗呢個地方由細到大我都覺得元朗好好住，好安全，依家我連去西鐵站果邊都唔敢去，就算平時搭巴士係東頭村站落都唔敢，特登係又新街落行，我想同大家一齊守衛元朗，我覺得依家我地做到嘅第一件事就係去盡在元朗個page拎元朗居民嘅心，呢個page係元朗最多人睇嘅page，但係好多留言係吹緊另一邊風向，我自己成日睇到好心寒，明明我自己身邊嘅朋友風向都唔會咁......如果有中立或者對時事唔多了解嘅人好易俾佢地帶到風向，到時元朗遊行起訴無咁易令普通居民反感，要點做同要點樣留言大家可以一齊係度討論下！

一個元朗人上

推一推

推

支持你
有follow